大家覺得買戒指💍比女方 budget大約應該幾多

用一個女仔（唔港女）嘅角度泥講
一個月人工點走走唔甩😂
無一個月人工戒指比我search

即刻悔婚

點解唔港女都要一個月人工價錢嘅戒指？

我覺得兩萬內都Ok既，同佢見到個刻都唔會理個價錢，只會理大細，如果你比佢知隻戒指好貴，但粒石好細粒既話，佢一定會話你

既然佢唔港女 噉送呢隻俾佢

因為呢個係基本囉😂😂😂

你肯定成世無女溝

但點為之唔太細

你都叫有心
無咁上下價錢真係不如唔好求婚
少少錢都攞唔出
點比將來我

要睇下對方對戒指有咩執著。
我自己覺得18k白金都ok
都係幾千蚊姐

如果係diy好有價值嘅 幾錢蚊ok
但唔好係好cheap 求其d mk都會帶嘅
當求婚戒指

憑咩覺得自己值10萬？

我絲

邏輯係邊度？

1000蚊

我無咩所謂，講到明幾千蚊就夠。
DIY好呀，好有心
都係幾千渣嘛
過7000已經接受唔到
去旅行好過

起碼都40份啦
二十份個啲又冇證書，又成粒鼻屎咁

咁一世人求一次婚姐，無理由唔做好啲呀

$50

lm

自己人工1-2個月

2萬內你想買幾大？
我最近都睇緊
不過諗住最少都0.8

咪就係

走開啦